[毋忘初心 1.19見] 利物浦 對 曼聯 4

Slow

slow

po霸

鏝

水精宮唔係諗住死守呀

Halaand勁撚到

新球例真係唔會比
曼城想嘈幾多次先去睇下球例

等鏝反CUP

慘 咁都冇
咩新例黎咁撚on9

比ching 你是最棒的

唔想開post

以為你爆閘

呢條例真係好ON9

狼隊勁撚到

狼隊

zaha咁都冇foul cls

個佐敦阿爺好廢

adama依家識交波即刻勁到

狼隊cup埋 ruby佬痴撚線

比比鳥又入

iu好撚勁下
根本仲勁過zaha

利po without 比ching is nothing

少留言誤中 費事開post比人屌假利爆閘

叫親佐敦.....

比清終於識學燒山咁正確運用自己既能力

理性分析有講哩種，仲一模一樣

邊個係iu

又反

ayew

韓國嗰個

Sancho未黎就反

修頓俾人反cup

成日唔帶bra果個

拜年真係唔好見到比清

自己身體反彈唔當手球

頂住呀

臭G黎

係

我老婆

夏蘭特係多第一場帶帽

屌曬你地老味

性生活良好？

kun 1-1

新年時間潛水先,比比清祝身體健康都夠大獲

仲有10分鐘 守唔到了

要反 cap了

kun 真係屈

鏝都有童子阿古路

屌

諗起上年季尾

輸卡希爾

反杯了

英超夢碎了

allin mc了

2:1未

鏝都真係反CUP之王

曼不嬲靠佢 反cap鳥

NEXT YEAR IS .....................

走左阿古路睇佢點

原圖

咁撚淫
好想就地正法

塊臉比人打腫左?

勁撚到 阿古路

比我摑咗兩把

蒙頭入閘

要cup了

對波好大
無燈咪一撚樣

邊個黎

Name?

阿又1-1

笑料嚟

衰過阿馬利

已經笑唔出了

點解可以成日尾段甩轆

利post上熱門不推文喇大家

和都收貨

好似打機咁

修咸頓慘到

Premier League players will be allowed extra leeway when it comes to ricocheted handballs.

It is often impossible to avoid contact with the ball if it has deflected off the body of an opponent, team-mate, or even another part of the own player.

So a handball will not be awarded if the ball touches a player’s hand/arm directly from their own head/body/foot or the head/body/foot of another player who is close/nearby.

英超官網寫明的
近距反彈唔計手球

阿古路真係福將 痴撚線

唔讚得我屌你

慘

英超冇了

2:1

2-1 了

勁

勁撚到

Wilson傷左？

屌，2:1

Ali應該救到

反cup, 完

杯撚埋

阿古獸會唔會太勁

收得錢

屌你咩比清

今場戰犯
比狗

算啦，已經盡晒力

兩球斬入去就搞掂

呢條友真係痴線

靜d得唔得

條撚咁撚燈又唔收聲

完

痴線

屌 反cup

真係好勁

換走tosun抵死啦

沒有阿古路 奶共城什麼都不是

唔係第一日既事

競猜曼城可以連勝幾多場

到尾啦

一換入耶穌
就mark到亂晒龍

中

咁樣反cup氣勢如虹了

2-2 please

可以瞓覺了

連勝到季尾

22

鏝後上奪冠了

嘩屌

2:2

DLLM 2:2

比狗獌迷

追和

比狗

JM9
2:3劇本?

zaha 80M都抵屌

OG

要奪冠了

真係

cls

2-2

比清今日唔燈

仆街曼城實後上奪冠

沙夏勁撚到痴線

5min

沙夏一人之力

沙夏 正

神秘力量

今場motm:

me

未完場

全部出黎同比清懺悔認錯！

比青可唔可以靜d

未完場呀

Cls

Now個講波佬燈撚到

Zaha
閪咗成場終於做到嘢

夠水精入多球!!

i love zahaaaaaaaaaaaaa

以為水晶宮頂到 太天真

靠左十年都係靠阿古路

stones都幾廢吓

未完ar

Zaha

55
真

熄左

駛唔駛咁呀

沙夏又係勁

晶工 頂住！

嘩屌你老母好撚開心

未完呀仲想燈

大神

頂住

3分鐘

Stones雪糕筒咁

比清新年去邊區講聲先

同我私了左比清佢!!!

你班撚樣起勢咁燈

沙夏90分鐘仲咁勁

想屌比清屎忽

3 mins

好有QPR果場既影子

shut up

交畀我

不過聽日我利都輸
都叫拉近左一分

鏝城打左咁多年靠2個

一個前面阿古路 一個後面甘賓尼

要拎英超 缺一不可

stones 係咪勁版vdb

不要說了

個龍門好野

原來水貨交屁真係曾經有心病

水晶個龍再扮傷

Source??

又真係un到

睇樣都覺得好撚痛

完場啦

古阿達

開完性愛派對 以為爽完唔洗失分?

馬撚妓

FT 2-2

Ft 2:2

22vs22

學神

我愛沙夏

好波呀，聽日打殘獌狗再拉開

今年好多前利都幫到手

jonjo, 學神
仲有唔記得邊個都幫手打殘過鏝定李城

下場曼打錫菲WO

唉 聽日輸硬

開波前都只係想打和
侬家收貨

每季最重要嘅日子

打和

小心D講野呀

Lead 19分

和/贏埋佢地送佢一程

通常都令人失望

連續兩屆幫利

聽日準備比真曼市一哥出氣

你走

Thanks

今日和就代表
聽日我地豬

比清真人係未姓蕭？

全場水都冇咩攻勢
但就入到兩球

Liverpool manager Jurgen Klopp has explained how he resolved the spat between Sadio Mane and Mohamed Salah against Burnley back in the Premier League.

皇馬2球都係卡斯米路

福仔出到

North Korean Foreign Minister Ri Yong Ho has been replaced, Seoul-based NK News reported on Saturday.

Ri's replacement has not been identified but Pyongyang is set to reveal his successor about next Thursday, the report said, citing unnamed sources.

今季天時地利人和咁都奪唔到冠
我驚我會燒晒d波衫
見鏝失分我都仲腳震緊
利物浦係令人失望嗰方面真係唔會令人失望

coady

屌你，你唔記得幾季前，季季做攔路虎咩？

特別係係西布朗果陣

學爺爺

哩個真

我都想有燒山既影響力

點解cp手球冇12碼

非畜意

championship

舒爾維同利迷cresswell

曼狗又華陀出到拉舒福？

唔係改左例掂到手就pen咩

1 Liverpool 21 36 61
2 Manchester City 23 37 48
3 Leicester City 22 26 45
4 Chelsea 22 10 39

13分都幾危
仲有成15場波
真係5場就返黎

中腳先再中手,佢都唔想

兩個好快又fd返

反彈中手唔計

啲人又開始衝哂出嚟話book定巴士

身體合理伸展唔計（好似係）

咁應該照吹㗎喎
利申冇睇

幾季前既利有邊隊唔係攔路虎

點解鏝入3球水昌宮入得1球都和?
英超為左俾利拎冠又逼害鏝

1月地獄先過左半個月
大家咁驚都好正常

改左例

Ings

100%既波
唔使睇

好彩晶工和到 定一定心

射波吧~
睇完會訓唔著

其實我地打小2場波你計錯數

但鏝同李已經先後炒車先

聽日唔該沙基利射爆迪基亞

咁this year is ours

學上面咁講，5場波就番曬黎

17場贏11場就夠

咪搭車訓

對隊隊輸，係對利和甚至贏。

冠已...

咁樣似50 50 吹唔吹都得
好彩球證幫到手

次次var有爭議 出面班傻閪就出嚟打稻草人

唔好睇賽果，朝早上車睇全場重播

哥帥成日臨完場領先
換番個後防出黎, 就反而又失番波

朝早一開data 即刻彈哂新聞啦
睇真係點都要睇 但諗起就痛苦

其實好多人都仲係好亂
不過自從上半對鏝果場之後自己睇手球例都叫了解返e
首先攻方中手一定唔計入，無論係咪專登

至於守方係依然要睇係咪專登，包括手有冇伸展，同個波距離 等等因素

至於頭先水晶果下的確係唔洗吹
因為係先中腳然後再極短距離彈落手，球例assume左呢個情況係唔會反應得切，即係唔係專登手球

Wilson 隊波降班啦

冠軍🏆

唔係又入利數下話

學神爺爺真係勁

唔搭地龍
一過海返工, 通常都要一個鐘

唔係數字上已奪冠，都唔敢開心住

有solanke Ibe 做隊友 唔降就假

完全冇妹下妹下

聽日出沙短定張伯倫
唔似出lalala

利早幾季咪又係咁

鏝今年真係渣左好多

其實冇得吹 因為佢隻一早舉起左 但真係冇郁過
如果佢有郁就一定12碼

邊老軒

人黎，落閘，放沙短！

如果拿撲迪出番黎 鏝就應該會連勝翻

後防冇laporte差太遠

主要係laporte姐
你試下vvd傷然後要軒半季打中堅你估利會輸幾場
利伸撐軒，但都要講事實

後防問題

鏝有所謂地獄賽程 打強隊多數贏晒
反而打中游隊你估佢唔到時就會失分

咁好難話落剷隻手完全縮晒
直接中手一定吹
中腳再中手，新球例唔會吹
鏝對獌個次已經係咁

因為費奴打中堅 中場防守又差 後防又差左 但費奴唔打中堅 後面完全無防守 哥狗無得揀

尤其對狼隊同水晶宮

83分鐘被追和

個次係垂低呢次係舉高

個洛迪高又唔多掂都係事實
除左防守靠犯規跟本保護唔到後面

哥狗買rodri翻黎lead住先用
然後又比人入翻

場場都係咁，領先一球下半場俾人追和

又廢又要咁撚搶口

不死人傳說

無錯
攻方先係掂到就計
守方合法部位掂波後意外直接中手唔計
球例寫畜意玩球後手部觸到皮球，守方唔算手球

可以笑返班馬撚係怨婦

是但啦
應該連哥狗都唔知改左例

邊區
想你做到連打J都覺得冇力

晶宮同狼隊呢上季同今季幫撚到盡

除上述的犯規情況，以下皮球觸及球員的手/手臂的情況，通常不會被視為犯規:
•皮球直接來自球員自己的頭或身體(包括腳部)
•皮球直接來自其他近距離球員的頭或身體(包括腳部)
•如手/手臂是靠近身體及沒有令身體不自然地擴大
• 當球員下跌時其手/手臂是處於身體與地面之間用作支撐身體，但沒有將手/手臂從身體向橫或向高伸延

所以個盃真係已經袋左半隻

廢撚事出面又成班講var專登造鳩鏝幫利

仲有找卡數

佢地點都會講架啦

頂埋呢3,4場先下定論
始終獌同狼隊都唔係食硬

似乎昌工呢場好精彩

圖已cap
ready bin

I mean上面個D

班阿狗真係心理唔平衡
講到利搵var黑鳩佢地咁

應該懲罰下佢地
借Elliot Jones
友情價放出 lovren clyne

邊區
想做到你扯旗都冇力

利只會更強
主力傷兵好快都復出

如果時空上，上年鏝同今年鏝對調
可能利可以兩季贏曬

上年歐聯亞軍講緊今年......jpg

阿狗比人黑又係利
鏝冇12m 又係利
有咩唔關利事

跟住無態差過傷/傷翻

都知道你係唔會放過任何一個機會

我地仲有var

拿樸迪出番鏝又會全勝到季尾

香港有咩事都關利事啦

狼隊反cup=狼隊雙殺曼=狼隊幫利=利

😂😂😆排第十 咁撚廢都仲要衝出黎串嘴

Keep住贏到3月頭打埋馬體會第2回合

英超停左之後專心歐聯

呢個係第5個post

上一次冠軍1989
08/09
13/14
18/19

19/20 ？

點解哥狗用費蘭dino打中堅都唔用奧達文迪

你呢句都幾唔負責任 vvd傷唔等於軒要打中堅 好似完全比個獲軒食咁
世冠果場係三個中堅唔踢得 第一可以頂中堅果個都傷埋 先要軒頂 鏝個情況理論上唔係我地咁壞 起碼後備仲有一個中堅坐係度 我地世冠 係真係揀無可揀 青年軍都唔係度 先要出軒

然後3月頭就會+13變+1
放棄歐聯專心英超
最後雞胸

因為佢好過Philips 少少

阿根廷兵比我都唔敢用

華西D後防好伏

廢事有利懶係公正自己都唔知頭唔知路就走去認係應該要比鏝
上場果球冇野好講係得左益咪認
但成日講var幫利就係on9
黑左果d出面又唔會有人幫口

通常球隊名有個西字都西西地

佢都係比喻冇姐 咁講真就算唔係軒，而係老虎搭gomez都收得皮啦

有無人記起
上年曼同樣豬定和左場肥賓
然後我地就同期開始連和崩盤

好難忍到姐~

用軒做例子就係因為頂係可頂果陣就會係中堅軒囉完全係拎鏝做對比姐
咁都要格劍？

和19000 , 一哥

唔知佢哋做乜鳩
要搵var黑都係黑獌狗先啦 驚阿狗七月排榜首咩

要拎到94分先敢J!

今晚訓覺又要夢遺
目標鎖定 10W 3D 4L

呢班波平均主力28/29當打 有決心 有中場後防大哥lead住

好想雙冠呀屌

真心 而加呢四個中堅既組合 算係好幸福

利贏要格
鏝失分都要格

入小圈子post好多正常討論
公海靠聲大抽水，咩迷都劣

唔傷真係好幸福
季初老虎話想走其實已經講緊正選就不了但如果係計第四中堅咁佢絕對係勁果堆啦

喂喂喂出面冷靜D
唔使下下死老母定咩

出去挑地球聯合軍

真, 獌今年應該真係谷盡打今場

林伯又排咩神奇陣

都係好彩vvd冇傷，隔離個partner輪流傷vvd都carry得住，如果傷果個係vvd就差好撚遠
如果鏝唔係拿樸迪傷，搭是但一個都好過依家咁嘅

最正路果隻433
冇咩奇陣

簡迪個位

香港都關利事啦.
睇完得啖笑就算.

唔係最正常嘅4231咩

好撚彩係今季改例
歐聯決賽嗰球係先中身再中手
今季嘅話隨時唔計

真係唔洗上心
雙重標準加拎利嚟做遮羞布
利贏波同香港掛鈎呢個膠一直仲玩緊
然後而家連人地輸埋都入利數

呢球好尷尬

如球員在以下情況通常會被視為犯規:
• 用手/手臂接觸皮球，當:
•手/手臂使球員的身體不自然地擴大
• 手/手臂在肩膊之上/高於肩膊水平(除非是因球員自己蓄意玩球後皮球立即觸及自己的手/手臂)

即使觸及球員手/手臂的皮球是直接來自其他近距離球員的頭或身體( 包括腳部)，以上犯規考慮因素仍然適用。

跳番隻開心舞先

睇開D

出面班忍樣賴得就賴，唔願面對玩實

利物浦幾時有黑過錫菲聯同李城
近期贏過邊隊就係黑?

留返精神睇聽晚場波啦清

係, 依家公海屌緊基達.
但係波台日日都有人拎香港來玩膠.

屠城

紐卡素場場傷幾件 cls

紐傷到無人用

仲要擔架

阿狗失分又關利撚事 CLS輸上腦

兩個都係自己整親

原來鏝2:2 完全無留意

你第一場睇轟？

屙屎唔出又屌我地塞住佢屎眼

BOOK定巴士啦

掛住打fifa 一陣睇精華先

以後使唔使要大家自動自覺.
邊隊俾黑, 無論係邊隊對邊隊. 都沖出去講句黑鳩你

奴wl
害人不淺

部ps4好似收咗皮 打打下黑咗mon 而家得下又唔得下

似北京有事
而且撞正庚子年

係就好

都幾癲,場波都唔關利記事
都要利迷自己去講明黑鳩你咁點

利迷已經開始連競爭對手都唔理

聽外國新聞
好似協議英文同中文文本幾個重點位有唔同

又想賴皮

畀下面 加多句3分已袋

5字頭都未有

唔賴皮, 死得仲快

小學雞咁

鶴爺爺

今週輸到仆街
聽日又會無咗半日 有d想放棄

信唔信一陣叫恩仔表演核彈試射

打緊fifa啫

上半場我都無睇
下半場我見阿古路反cup即刻熄電視
搞到水晶宮個兩球點入都無睇過

如果隻手有動作有機會吹
佢呢隻手真係擺定左

踢英超踢到好似打FIFA

喜雀d波真係好難睇
成隊波好似得 列治 杜巴卡 舒維係認真踢緊波咁

英冠人腳嘛

全職反馬撚妓了 咁撚廢仲要咁撚搶口

出差去台灣開會幾日.
有幾個國家同事,當中都有支那同事.
特登俾D 中美貿易戰新聞俾佢地睇
睇到佢地呆撚晒, 完全唔知中共輸咁多,
樣樣都係中國答應A, 中國答應B, 中國答應C.
支那內部完全無人知協議係咩.
班傻鳩睇新聞得D分析(完全唔提協議內容)係度打飛機...

差在未割地

係羅, 屌.
最好割讓香港..

互聯網防火牆好離譜
好多人被洗腦
完全失去正常思考
諗所有野都單方向

照咁睇 又係一份政治協議
不過中共咁玩侵侵同在場百幾個美國大佬

台灣冇埋

馬撚可能下季連歐霸Link都唔使搵了 前六都無份

想車贏 唔想獌狗有前四

來多次甲午戰爭.
八國聯軍啦.
打到中共倒台, 支那各省獨立.
香港先有運行.

垃圾NBEN就咪理啦 波台假膠圍爐煩過西

入波啦

一定冇 前七喺鏝利李車獌熱狼 隨時第八喺錫菲聯添

暫時似係隊緊自己友出去死
第一個委內瑞拉
家下伊朗個邊就快瓜得
跟著到北韓

早睡早起身體好

睇住班馬撚日撚日反爺爺.
以為自己對隊好撚勁, 係爺爺拖累隊波.
依家爺爺一走就去返應有排名, 真係佢地報應.

希望成材
利記青訓

好在現實識果班全部好正常

邊度有球手球睇返？

YouTube

個走位幾正

其實本來阿同利冇敵對關係嘅 不過班馬撚咁鍾意串串哄咪撚下佢哋囉之前問我哋邊度有得睇歐霸呀嗱

6:35後出現

有個fd gp 成gp得我一個利 其他都係馬 獌fans 上年主場比阿領先一球先 成班衝哂出黎笑我 之後比法明奴扭到臭哂反先 成班人已經靜左 阿果幾個人未上半場完已經退埋gp

繼續支持
希望佢可以係英冠練下
練完好似阿巴咸咁返黎做貢獻

會唔會就係標題起殺利阿個場

軒歷史地位就快追到前隊

痾獌鏝球迷神邏輯：
利物浦黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
水晶宮黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
諾域治黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
屈福特黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
狼隊黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
維拉黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
般尼黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
般茅黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
錫菲聯黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
白禮頓黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
李城黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
修咸頓黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
紐卡素黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
韋斯咸黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗

隊紐記都幾差
唔識猜住踢

好似唔係果場 果場係1比1 米拿入波 我講果場係5比1 明奴三球

紐場波好悶. 訓了....

推

而家有班人已經覺得
睇完var執法嘅得益者=黑哨

最尾都係奴晒30場

本來個論點要得益者係利先成立...
依家發展到要睇VAR , 有邊隊得益, 就係利黑哨佢地

總之fact check完之後
利得益都會係黑哨

因為利係VAR得益過
所以var就係livarpool,係利物浦既var
邊隊想係var上得益就要問利物浦比錢拎license

睇多啲理性分析學到好多野
球例同戰術都講得唔錯
有爭議既手球越位都成日講
雖然條友係獌

之前佢哋剩喺見唔到我哋有比人黑，我哋黑人佢哋就屌鬼
依家仲過分，其他隊黑佢哋都入埋我哋數，個情況喺荒謬成點？啫喺好似我哋之後對屈福特比人黑咗之後，我哋公海開po屌鏝城黑哨咁

華拿真係幾勁
今季聯賽入球率高過1

仲要聽陳炳安講波，好難頂

紐絕殺

有冇人覺得睇住班傻鳩反利反到面紅耳赤咁款好爽
唔係利踢嘅波都要話利黑真係駁都廢事

絕殺

獌聽日贏
就追到同車差兩分

紐狗絕殺

車真係爭唔落...

車又失分 季初仲好地地
最好失埋俾我地

讓四大賽

卡數

車熱都柒，益晒獌

又讓四

轟

呢d時候入佢地post最好睇

連kante都俾人叫簡狗 cls

前線出3個幼幼
FM咩

利迷比較理性

好少叫自己人做狗

冇得課金

只會叫水貨

簡迪真係唔岩呢班波
定唔到位
萬治同季初比都差左好多 不過仲好年輕

車仔無論邊個帶隊作客卡數都成日輸咁

轟買返個中鋒應該有得爭下
今日見前面D走位好亂
william踢得勁辛苦

打返老本行防中唔得咩

今季好多次獌熱軌齊齊失分（所以追極都追唔到第四），聽晚多咗信心

唔想車失分其實 車前四好過獌前四

mount其實踢邊定踢中間

佢季初企邊cut入黎踢得仲sharp
睇親佢踢MC就冇咩料到
比波冇咩創造性

odoi又廢
踢到60,70分鐘都爆唔郁咁
真係唔明點解佢踢足全場

話唔定狼隊或者錫菲聯前4

今週獌都未必唔失分

屌比

直接叫屌x

Pep Guardiola says Manchester City's aim is to "secure a place" in the Champions League next season after their faint title hopes were dealt another blow by a resolute Crystal Palace side.

車路士近10場輸5場都仲keep到第4
今季係咪60分夠入前4

60-65前4合理la

算啦 失分失上腦 乜尻都賴落利到 都痴尻線

諗返起早幾年利同爺爺鬥要出盡奶力鬥到最後1場先有前4
屌簡仲要出埋倒掛

比仔

通常都係叫屌乜屌物
屌卡 屌摩 屌懦

車無得買人重用青年球員，如果最終頂得住入到前4都算係，咁始終青訓都要時間沉，當年Taa同vvd lite都係要交學費

其實我地屌字頭都得呢幾個人

南野會唔會等到飛機盃先再有得出場

屌簡 屌米 屌老母

不嬲都好撚黑人爭

處境應該類似沙短

長買1:1 波膽，可上樓

隊波咁柒啲馬撚都仲咁搶口

2020發達大計
- 利記2:1/1:0波膽
- 阿妓1:1/2:2波膽

個個發哂老皮

阿仙奴手球 開利事
曼城 手球 又關利事

無計
而家個陣要打入正選有難度
不過輪換首選南野一定有份

條黑鬼笑到我呢

依張圖上年嘅？今年馬撚唔喺輸1-2比白禮頓咩

又心戰
唔好理佢

係 重點係條黑鬼

班馬撚煩過閪
歐霸都無撚得踢都可以咁臭串
比VAR黑 關利物浦撚事啦

錯重點

Klopp講左唔會理鳩佢

打殘曼狗

中央政府出手解決民怨
大手壓低賠率

和 4.7
敗 7.3

係咪1.07億磅買harvetz

買遊艇都唔會買人

鏝失分就話利有得益姐。
妓失分，關利撚事

證明佢地好酸 怨婦

賤種妓隊波咁廢 怪得閒逼害你咩

依家就大家都唔要前四

屌，搞掂第一個聯賽冠軍先啦
仲得閒理其他人

最早幾月捧盃？

屌你啦 過左今晚先講

點都係5月拎

要買飛去利睇
但唔知邊場頒冠

對隊波有無限信心
拉狗又冇得上
今晚食撚滑

對車

Liverpool now need just 11 more wins to be guaranteed to be crowned as Premier League champions. Which means it's likely to happen (provided that it happens at all) in April.

班大人真係好撚廢，入個聯誼會都要人求

仲有17場要踢，贏11場就可捧英超

崩盤了

可唔可以數字上肯定先出黎j

10W 3D 4L

場場都好撚重要 拎左分再講

都話咗贏多11場就奪冠

應該唔洗鏝二月有地獄賽程

贏埋今晚訂機票

又獌又狼 你班友真係痴撚線 兩隊反擊專家

Thank you Roy

出bino ok ?

0gard上次入波好似就係作客利嗰場

Ok

曼城1月尾個賽程癡撚線

去到4月 都係得般尼 韋斯咸 阿仙奴 易攪啲

得西咸易d

去到4月頭都場場硬野

次次地獄佢地都無事架啦 睇下哥狗會唔會又鬥氣留力聯賽唔專心歐聯囉

8W 9D 0L

準備崩盤了

一陣成個二三月全勝比你睇

今年可能掉轉 專心歐聯

冠軍

高普考牌戰

Nike出50m啦屌

唉 今晚就係崩盤開始

佢仲要作客打錫菲聯 李城 曼聯 熱刺

呢4場cls

利失分ge機會唔會夠佢呢4場咁大啦下話

未計佢要打車同我地

打我地咪拉近6分波

比清靠你睇住鏝城

鏝已經氣盡
擔心下渣帥好過

如果不敗可以7w10d
假設李城唔係全勝

硬係覺得對獌又失分

就算拎左英超, 都比獌話我利係手下敗仗

對唔住咁多位 今日呀嫂個邊有白事 去唔到集會

咁無辦法

下次見

屌 你 老 母

比清已經識好好咁運用自己

係，今晚輸鳩硬

比清有咁勁既話 一早救左香港

傳說話遮打花園可以吸納英超王者之氣...

唔緊 下次見

萬迷空降齊打J

今日大家小心
12半係呢度見
到時點名全世界同我上水

唔好呀好多基利

帶唔帶裝好？

大家今日要萬事小心

帶裝一散場果時你實比前同事捉

哎，是但啦，齋black bloc算，見步行步

我就無

烏龍查>Hyypia CLS

唉 好撚擔心

港島我一定唔會帶
走個陣太易比人搜

ddg點解會係sub
prime個陣舒米高差佢兩級wo

ali B

正選JC個位換希比亞、中場位可以諗古天奴
後備竟然有曼聯明叔都冇費托兩個踢落差一班好冇

馬斯係利既貢獻我覺得吹大左，我寧願擺麥亞里士打或懷斯或古治

啱，踢走奧雲狗條廢物

單講實力
一定係軒換古 名叔換王子

Mascherano>Henderson
Hyypia>Carragher

呢兩個根本係比面佢地先pick

打多幾年再Pick應該有法賓奴

今年拎完英超之後 成隊都會上神枱

Jc
會激死vvd

軒式銅像

兩個都好鐘意指揮後防.唔似會夾

做個軒式碎步捧盃銅像

JC吹大得好緊要
莫講大佬希
我排Matip都先過佢

Take Care Bro

係未好似開始鳩拉？

唔係英藉嘅話，佢而家會係邊度

黑衫口罩就搜，大家小心

對面揀福都唔揀vps

屌，直情戒嚴啦

其實衰撚過戒嚴

想問會員Freedomisntfree喺唔喺到？

我地揸車過去

俾呢度啲人block哂 傻閪黎
貼稅單同人鬥多錢

蘇帥告誡高普：你們距離偉大1999年的曼聯還差得遠！

#82 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

請佢為自己言論負責

ok 見到佢同佢講 bye

我地block灑佢,佢單機開
打埋d cheap西工扮好有錢,叫人貼稅單,自己又唔敢貼

起底請入佢boarding pass個po

起佢耐d既post,會搵到佢番咩工種

United squad vs Liverpool:

De Gea, Romero, Grant

Jones, Wan-Bissaka, Lindelof, Williams, Bailly, Maguire, Dalot, Shaw

Lingard, Matic, Fred, Pereira, Gomes, Mata

Chong, James, Martial, Greenwood

#MUFC [MEN]
真係冇rashford

咩工種咁串

傳奇懦夫雲

抵，成日陰啲陰啲串人

Financial Planning?

食錯咩

睇唔到 一早完全封鎖咗

除得褲未

咁串得起 百幾至三百萬年薪

Billion round table

射完著番褲啦

唔怪得叫人貼稅單 真中產夠蝦小康草根家庭

軒式重炮射門純金像

如果老虎唔使連續出場都ok既

有lin同martial

李城後備唔夠 應該會崩盤
鏝遲啲仲有sane同laporte復出

整個機關放個波埋去會射上天

整d觀眾比佢射

出返又點
鏝一定會再失分
總之利要贏哂佢破紀錄一吐烏氣
最好就要250列隊歡迎我地

鏝再和一場而家我贏哂就要咁 係味

等曼城20倍先買

大家safe?

上年都係咁諗

一路贏落去已經ok
應該岩岩好

大家小心，狗車係環球衝曬去遮打

根本係軍政府緊
集會都可以話停就停, 仲有班港豬平行時空緊
都好既, 證明共產黨依一刻根本得返3萬個警察
完全無哂計
班黑警要咩有咩, 我睇你支共到時點收科

同埋好明顯唔想件事完既係班狗
你中聯辦換咩人都無用
支共錯判形勢, 以為班狗係上面班圈養既豬, 唔會失控
香港個班係活係自由體制下成長既戀權人士
你6月個一刻攬佢地, 就注定你地係命運共同體
支共記住係3萬隻狗搞到你地亡黨

亡乜鳩 除咗支爆 呢3萬仔狗係condom咋 到時一定係收佢哋黎平民怨
同以前啲皇帝一樣 由啲貪官貪 有乜民憤就整死幾件 扮英明順便收翻啲錢

企太後睇唔到打狗

我頭先經過仲以為手足俾人打

等梗黨鐵

屌你班狗又夾硬終止

迫住搭

依一刻香港人做緊既就係要支爆, 之後就亡黨啦
反共不反中基本上係新主流
仲話3萬隻狗做安全套咁簡單?
佢地做完安全套, 我地係唔係又永續社運先?
我話佢地係命運共同體, 意思係要死個時, 就一齊死嫁啦
支共唔會係枱面出老解, 就一定要死攬3萬隻狗

派便衣俾人打叫終止 成件事係痴線

去到唔夠十分鐘已經要走難咁走

棍擦棍

個便衣猜輸咗

我耐你少少 但都好無癮
連最精彩打狗都睇唔到

我前面後生女

班狗係遮打四周放tg

好多公公，婆婆都中招

可能傳說中嘅白警

cls，成地彈殼，屌佢老母

係
白痴個白

看唔清個過程
淨係聽到劉穎匡同狗嘈

之後開打

我老友未上到嚟喺黨鐵站口已經食彈

仲有你地見幾個月前吹風話要查班狗, 清算班狗
去到近一個月換左好多人上馬, PK & 新官
就無再提甚至堅定不移支持班狗
就知3萬隻狗係支共最後防線, 班狗都好清楚

我尋日POST左條片, 唔知大家有無睇
係trade war開始之後, 支共係暴露左土匪唔識政治既弱點
香港, 台灣, trade war/deal, 甚至全球形勢, 好多決定都錯判局勢
我個人意見好大原因係手握權力個位係上山下鄉運動忠誠熱愛者
只係想做土皇帝, 完全無宏觀視野

其實應該叫自由經濟圈 直頭叫美國用中國關稅補貼我地

事實今次贏定輸 黑警係必然被清算 只係時間問題 中共要拎翻管治威信 到咁上下自然會整班黑警 控住成個施政資源 拉一派 打一派再混紅警 根本唔洗出老解
今次同以往唔同 有冇黑警都會繼續 以前真係遊完就算 今次好多人改變左佢哋既生活模式同價值 俾我既感覺係一次革命 而唔係政變

真正boss 係中共 所以黃色經濟圈同國外戰線好重要 只有支爆香港先有救

我覺得大家諗野唔夠宏觀
個貿易協定定香港更有本錢引發支爆

我尋日POST個條片, 個位經濟學家幾勁
好多新觀點可以認識下, 之後個主持下一條片仲要搵埋館長, 笑死我

1:0死守
畫面唔好睇
輸叱意

睇左文本就知同馬關條約無乜分別
（但其實南京條約係史觀問題 其實我一直唔覺得南京有幾不平等條約⋯⋯⋯⋯）

火焰射球先真

話說印波衫手袖可唔可以唔要WU章

晴B ig story幅相成個新婚少婦咁

以前讀書讀到不平等條約就會諗
到底係邊個搞到人地要迫你簽條咁既約
係衰自己定真係人地格硬屈埋黎先

合約呢d野你情我願

年年雙紅會嘅飛機片都會重溫費托主場嗰球

波台真係冇個正常，尤其阿狗

上得波台仲抱住正常人嘅心態係唔得㗎

自己都覺得自己唔正常

you confirmed

又唔開放又用大量人手屈你英國機 英國先用鴉片反制⋯⋯⋯⋯

Safe

2號水砲車去緊老銅，小心

真係好sweet

沙拿明奴聯賽未入過獌波

沙拿次次都比young守死

young去左國米

大家要安全離開 今晚仲要睇曼聯輸波

個青訓williams都守死佢啦

逆足右翼岩岩好比逆足左閘封左隻右腳

今次係政治協議

班狗愈黎愈大權, 做D野愈黎愈超越全球底線
係唔係真係以為3萬個入面, 每一個都可以無事?

絲打？

屌搭緊火車去利
成班鬼佬魚拉特係度唱歌

開條開蓬巴士片俾佢地睇啦

你地係乜嘢呀

男人樣

都丸紗也華？

梁朝偉

Liverpool have lost 28 Premier League matches versus Manchester United, eight more than against any other club.

恐獌症

Jurgen Klopp's side are unbeaten in 38 league games (W33, D5), the third longest run by a Premier League side.

Only Arsenal and Chelsea recorded longer undefeated sequences (49 and 40 matches respectively), both of which ended with away defeats to Manchester United.

The Merseysiders can establish a club record by scoring in each of their opening 22 top-flight fixtures. They have matched their total from the 1933-34 season, when they netted in each of their first 21.

Roberto Firmino's last 10 Liverpool goals have been scored away from Anfield. His last home goal for the club came in a 2-0 win against Porto in the Champions League last April.

Mohamed Salah has failed to score or assist a goal in his four previous appearances against Manchester United.

今晚靠文尼

Ole Gunnar Solskjaer's team are unbeaten against the top four sides in the league this season, beating Manchester City, Leicester and Chelsea and drawing with Liverpool.

蘇賓漢

到左，準備打狗

有奶便是娘

凱晴如果唔係死獌狗你話幾好

今晚豬了

今日走果陣係北角撞到阿欣著旗袍寫揮春

liverpool one?

ys,買左條6冠scarf 打飛機

幾時入anfield? 間club store 都可以J成個鐘

好大間 不過nb真係好廢 上年一月到可以賣晒主場波杉

宜家白衫黑衫都無哂歐聯版

wts係未死咗？

小妹橫掂都都冇仔溝
冇所謂啦

唔理,名?

原來Reina標已地
btw Grealish幾好波

但喺佢都喺不停比人屌，都唔知點解我睇過幾場佢啲帶波分波其實幾有質素，唔知點解啲外國人成日話佢廢

搞極都有限啦 依家班狗官連三權合作都講得出呀，仲想繞過立法會整廿三條添，區會做到嘅嘢其實唔多

仲要你隻手掂一掂佢就即拉
佢開槍打你就冇後果

根本班狗仲賤過班上面班公安, 城管
邊個有心做到佢地形象咁, 心照啦
唔係做咩用幾萬蚊養住班社會渣滓
對個社會係負貢獻, 只係政權走狗
佢地都知嫁, 唔做依份工, 邊得黎咁多權, 錢?

Hospitality d野食都還好，慳番餐

拖長黎打好過
暫時黃色經濟圈最有效

d人成日話靜左靜左，我寧願少d人俾人拉但抗爭繼續

般尼最後一傳同一射都好差下

鬥長命

同我唔同場食

其實好多人暗底比人拉緊
長期抗爭係必要, 但唔好唔記得左我地係戰爭狀態

未入過hospitality 原來係share table
坐咩位吖同個package 幾錢？

真利上水

佢咁岩安排我同香港人坐埋一齊，特登?

黃店都成日比人搞
呢個政府真係好仆街

5800，坐Anfield Road Stand
位置還好既…陣間影俾大家望望

唔怪得fsg越搵越多

黃店比人搞依個最易睇
政府唔可以洗橫手停黃色經濟圈(支共最怕比人話無自由經濟)
只可以搵老黑去搞
咁即係證明成個經濟下沉下, 我地可以自保又打得死佢地
咁就要繼續啦

搞邊間邊日就去幫襯

有錢囝

係咪official web 買
坐annie 好過mainstand 至少氣氛唔差
啲野好唔好食有無legend 係到

好奇一問
比5800都係睇MON?
有無得出去現場坐?

有得出去坐㗎
佢呢d位係坐正中間 睇晒成個球場 欣賞比賽黎講其實係叫做最靚位
未開波同中場可以入翻室內咁解

般尼打假波
咁撚樣比人任去都有

明叔又嚟料

原來應該foul先

無foul到

呢度唔係球場入面wor
你講既坐正中間 睇晒成個球場應該要9000蚊

唔撚係掛
我三年前坐過一次係ticketbis到買平過原價
好似先三百幾磅

好似踢到波先 可吹可唔吹嘅

係唔係對曼聯先

咁又唔係

雙紅會有埋hospitality其實都要咁貴
加上今季成績好

Ticketbis係咪姐係stubhub

屌6k睇moon 不如落local bar睇好過啦

好似係 前身

如果6K淨係睇MON 無其他著數 真係落LOCAL BAR好過
不過唔知危唔危險就真, 你唔知身邊係唔係獌 一陣輸波就打9你
係會場就叫安全

你咁無聊同佢嘈

6k點會睇mon
而家去緊球場，個位其實一般渣

老闆到左現場睇,要豬波了

係時候豬一場釋放壓力

宜家stubhub好貴諗住睇對維拉都要六百鎊

當年130磅睇利市打肶

咪係
段嘢啲邏輯on9到咁 講到有頭髮就黑警咁

同埋有時早一日半日買/即場仲平
不過要有可能睇唔到嘅心理準備
唔似得以前係英國讀書今日買飛聽日搭火車去睇波

幾多年前

佢類比錯誤

16年嘅事

仲記得炒佢4球 我坐係作客區隔離我同隔離d鬼佬係咁笑鳩d愛迷 跟住又係到互舉粗口手勢 真係好撚正

yes

屌摩今晚有正選

鏝城球員同習種影相 佢幾時去裝修佢地個球場

Block左好耐
7頭黎

隻明叔智商係有啲低嫁同佢嘈過幾句就知

而家買波衫有冇得唔要west union喺手袖

主場有歐聯版

一係買歐聯版

屌你6次

個名有個軒字嘅都係有料之人
例如軒達臣

仲有成粒幾鐘9流流

可唔可以去個STORE到睇下有無FLAG賣?

陣間屌狗大聲d

球員架shuttle

屌你老母死黑警

搞乜又自貼

睇唔到 有無link?

Sorry ching,以後唔理佢都係

入利台同你哋傾好好多

銀髮族真係好勁
射晒tg 食晒都唔肯走 叫我地後生仔走先

般尼追番平李城

冇事嘅啦子 全部自己人

唔好追啦ching

不過我樣都比人爆過
冇事既

般尼是咪on9

咩flag,聽日再黎幫你睇

個mee反利嘅？

華dee

我道歉
當時火遮眼

外賣仔未入舉定手

是但啦
我個樣都比個時唔同左

又靚仔左

教宗靚救

Ranka

肥左同頹左

華dee利迷fc咗

個單野我都有錯
張相冇出公海就算啦

之後抱頭

lets go

#LFC to face Manchester United: Alisson, Alexander-Arnold, Gomez, Van Dijk, Robertson, Henderson, Wijnaldum, Oxlade-Chamberlain, Salah, Mane, Firmino.

Subs: Adrian, Fabinho, Minamino, Lallana, Origi, Matip, Jones.

法賓奴呢

又張伯屌

無奇兵短人

Sub

作客仲有無？

又要百屌條中場

其實我想利出拉蘭拿多過張伯倫

張仔呢期廢撚到

冇沙短

有咩事拎韓妹做擋箭牌

痴撚線係wor

我鐘意ox wor

牙南已經搶左沙短個位?

沙短完全消失左
南野都有後備佢反而冇

其實利個場算矮，除左新擴建Main stand嘅高層，其他位都還好，即使Anfield Road同King Dalglish Stand既高層都唔覺遠
唔似獌, 阿, Wembley，熱新主場呢d坐中高層就遠

Anfield睇過10次以上，坐過好多唔同位都唔差

E 邊爐同馬貼都有得後備

邊爐沙短

唔幫daddy含撚

上年冇佢主場都贏唔撚到獌

沙短又做condom

無哂

沙短傷左定等賣

沙短又傷？

短傷？

話哂上季入過2球 擺後備嚇下人都好呀

攞Jones後備都唔擺短

獌抄摩戰術打雙閘5後？
定williams打中場？

10次我都想去咁多獲

得罪講句 近兩場計
LA>OX

唔出邊爐？？

咁重防

擺jones都唔擺短

高美欺

岩岩先好番
唔好咁快搵佢做戰犯

曼狗 抄熱刺戰術

Ox子大賽球員 + 有得出好出

戰術完全係抄摩佬上場

唔係啦 似用返上次個343

burnley呢球挨個手臂去擋波

仆街了
雲比沙卡有能力單對單就守到文尼

上場熱係新仔加奧利亞雙右閘守一邊，今次蘇狗抄人

ox淨係掛住鳩射

雙左閘唔係打352咩

沙短係傷左定點, 應該走硬

Burley 2:1

睇下有無D大呎吋既FLAG
好似國旗咁掛起
想淨係要隻鳥係中間

行過先, 特燈搵就唔好了

廢中可恥

李城輸埋

認真？

人渣士無辜的

般尼cup撚埋

靜, 未完場

李城1分都冇埋

好認真

華dee做罪人了

有幾次係幾年前Exchange時買飛睇，去球場office box買，幾十鎊一張
另外幾次係近年工作關係，坐hospitality

另外big6除左鏝其他都睇過，覺得利個場睇波係最清楚同埋氣氛最勁，去過車同阿就知咩係真正圖書館 除左入波其他時候都係得作客球迷聲

EVANS=新懦夫

真利

今個星期咩事 強隊失分週

pope同軒都勁過pickford 偏偏最廢果個做國家隊正選

比清完場先講得唔得

由比清講出口特別有說服力

前四全部都失分

入埋

冇助攻力既閘驚閪

反杯

李唔識踢逆境波

短係後備都無唔關傷事？

般尼好波

渲士唔識踢逆境波

人渣教利個時都係

就算唔傷 都好少用短..
等SELL

鏝車李阿熱全部都失分 因間利同獌又最少有一隊失分 咩事今輪

希望一陣和到

依場根本就係利式劇本

買撚咗李城冠軍

李城又輸埋
隊隊都想利拎英超

做得好

防守硬傷，南野呢方面的確好好多
但後備都冇又真係好撚慘姐

其實龍門後面仲有feel 個陣係anfield road 坐最低 正面望住kpop 個感覺真係

驚鏝好過啦
李城呢個深度俾盡咪7x分
鏝先係威脅

一球12碼一球半單刀射心口

利對下游有時都圖書館
我覺得阿真係無氣氛，歌都唔多首好似曼城咁

幫幫手買埋鏝

幾十磅咁平
Anfield氣氛真係引以為傲
雖然我睇嘅唯一一場係輸波

射心口果下平時應該響左袋

利都keep住有歌唱，kop stand果邊做到野
獌熱就一般般，車阿靜過圖書館

之前6倍有諗過買

估唔到搶輸俾jones 上年對獌點都叫奇兵
啲杯仔俾短出 主力可以抖下

短做錯d咩 擺鐘落後備都唔擺佢

唔識防守掛

快到咁唯有fb page搵下

熱得首come on you spurs
我鐘意睇水晶宮球場細好氣氛

burnley 贏一贏又上番去
茅妻真係等死
不如30m bid沙短好過
打過stoke又有護級經驗

邊場

Xherdan Shaqiri is out with a slight knock and his absence is nothing to do with him leaving the club. [@LynchStandard]

短人又傷

李城點會係對手

睇過11次，1場和其他全勝，當中有一次炒一哥，
3次大炒阿妓(5:1, 5:,1, 3:1)

又賺

仲想害鳩人

40m lovren30m wilson
20m karius

Rich到

利都係做個順水人情咋

夏天去羅馬比心機

沙短有保證既
但問題係咁樣害鳩沙短

工作關係，唔洗錢

睇過slip 個場

d氣焰好強

冇短射爆獌 要失分了

護級套餐

幾10鎊買到咁平

20m靚卡

正價飛kop 39磅咋之前 400hkd 左右

沙短一嚟到就玻璃到咁

羅馬真係要佢又肯去既其實ok
佢值得多啲上陣時間但又真係唔太岩宜家隊波打法

有大賽經驗

我個位

求定又順又快嘅link

做渣打？
淨係諗到呢樣

2014年果陣 喺Liverpool U exchange，比賽前1,2日去球場ticket office有飛淨就原價幾十鎊買得

今年general sale 上網排左3個鐘乜9都買唔到

係咪227 個頭

Travel Agency

記住下個post係6

ching著咩衫
有冇舉牌
到時cap你

gen sale 同抽六合彩差唔多
17 年開始利記飛難買到痴線

爽到

利物浦 對 76

亨利真人

應該都係同一招
mola mola

對般尼LI隊西波仲飛波入去do wt
隊波成隊守起上黎勁過你有兩個VVD

同求
身在緬甸郊區沒電視睇